其實係咪所有男人都咁鐘意睇女

男朋友ig follow好多發曬姣嘅女仔，大部分都係大波有腳勁少布嗰啲，仲要save底唔少比自己J
我自問自己樣同身材都唔差呀，佢都話我身材ok又大波，啲friend好多都話如果你單身一定好多人追，但點解仲要follow咁多，平時佢碌ig我都一定會見到啲，係咪佢覺得我身材唔夠其他女仔正，定其實係純粹只係想問下
同佢一齊左之後已經冇再點睇靚仔同泡菜嗰啲，眼中只有男朋友，其實係咪我有問題？

唔鍾意睇女嘅咪gay佬囉

你貼返自己出黎俾我地睇 平衡返個心理就ok架啦

Del唔曬姐

我睇j圖關你閪事

只係睇下，又唔會識到真人，有咩所謂
正如你就算唔打算買衫，都會去睇下

啲friend好多都話如果你單身一定好多人追

收皮啦屌你老母拎存在感

鍾意睇仔多啲

濛狗又講得幾好

除非gay 否則係

佢有次比我知道左之後del左啲，但發現佢有一個ac全部剩係follow大波妹，我其實係咪真係好差

我要讚美上帝活著就是無樂趣也勝在有女人

一齊左幾個月嗰陣有次有條女facebook撩佢講嘢，最後比埋自己電話佢，話之後繼續傾，好驚有日如果有個女仔正過我好多就會走左

咁呢啲唔同，咁一定要大力屌
咁樣擺明想偷食

咁佢d朋友要討論呢d冇計

因為樓主是gay佬，不想直男望女人

首先你要搞清楚，睇女唔係問題
男人睇女就好似女人鍾意睇衫睇鞋睇袋咁
鍾意睇唔代表一定會出軌或者覺得你唔好
新垣結衣石原里美實正過你啦，但foolow佢代表啲咩？

俾啲ig名我地評論吓值唔值得睇

屌你呢D女朋友真係麻尻煩,昅女都唔得又唔係同佢扑野
佢眼中有你就得啦

對唔住囉男朋友
最多我比你扑多啲

連登通常鍾意睇仔